一人一個介J方法

用𠝹刀